有無人一樣等緊6D mark II?

6d個對焦真係影快少少都唔得
靠單點 平移好易走
用其他點就一定走

幾時出

你地覺得會唔會有反mon?

可能係得Touch mon

都狗衝🐶💨💨💨

直接買5d4仲好啦
6d2新出都唔會平
話唔定同5d3街價一樣

可能輕d

5d4都重6d少少之嘛
用長鏡都要加直倒先平衡

有就最好啦 但怕會搶晒5d d market

所以唔會有

等緊，但擔心對焦系統

6d得1點對焦都賣左咁多年
做乜要咁好心升級對焦比你

等入門full frame的揮手

等緊 希望唔好太貴

應該俾多兩點

等緊